（連登子點睇？）為救1歲半血癌囡，老豆街頭扮比卡超籌藥費

為抓緊患血癌女兒的一線生機，24歲男子劉躍輝，不惜一切籌集醫藥費。

劉躍輝女兒今年只有1歲7個月，去年12月，查出患有L2型白血病，治療費用高達80萬。

對於任職地盤工的劉躍輝來說，高昂的醫昂費成為了女兒求生的攔路虎。

惟劉躍輝並未放棄任何機會，他特意在成都地鐵站內，扮成卡通人物比卡超，與途人合影，以籌集女兒的醫藥費。

生過個咪仲好

Source ？

自己個女自己搵錢救,
無咩問題。
問題只係幾時扮比卡超同人影相收錢, 如果無得到版權人同意到時比人拉左唔好出黎扮可憐

Lm等睇
生過個/隻公仔咁低質都想學人籌錢

間屋咁撚大既

農夫山泉?

難得個女有機會來生不做中國人
放生佢啦

如果任天堂問佢拎返版權費

我諗會係公關災難黎

人地無錢，唔通飲pierre咩

見到張相好心痛

的確係, 但係咪又係只係係Forum 比人屌三兩日,
之後咩都唔記得啦.

我就真心已經唔記得對上一次邊間公司係公關災難啦。

反正到時有咩事咪潛水唔Reply 之後照告囉，無野嫁喎

你講果張應該係幾年前

唔知點解我諗起 '素緩'

間屋咁大

Sorry岩岩盲左睇唔到成都地鐵站 以為香港新聞黎 自食一打

醫療保險係咪一般唔包cancer？定個老豆根本無買？

高鐵就幾千億交比支那
有份建設香港既平人民？
你死你事啦
多謝支那啦

可能買唔足掛

united囉

連登仔大部分毛都未出齊，未經歷過死別，對依啲case 不論低唔低幫 其實都冇乜感覺

留名等睇 有人屌攞光環 博出名

點解冇人留意佢間屋裝修都唔差又算大

咁又真係似集團式呃錢

乜老任有公關咩

按咗層樓/賤賣囉柒頭

大陸二線城市啲樓好平架渣，平時根本冇人買

屌我以為係喺銅鑼灣派筆嗰個

唉嗰個又好心酸

死撚左佢啦你，你老母就真係生過個好過

正解

係抵唔係低
好多開口埋口連登仔
其實小學都未畢業
連字都唔識

以為講噚日youtube派筆嗰個

Agger

支那嚟講算有少少人性,大把人由得佢死

你啲垃圾食屎啦仆街

仆街死喇你

任天堂D 關公

外國:好感動，父愛
中國:昆人，做假
啲人反撚到傻咗

香港(連登):扺死，生過個啦，依個人道毁滅

以為琴日post講送原子筆果個比卡超

香港人： 嘩，間屋好L大呀，豪裝，賣咗佢咪有錢lor

冷血既連登仔點會有老豆

其實啲人邏輯都好有問題，樣樣野一反反到咁極端，一黎就批鬥批死人，不容許異見存在，一話慘就大愛 ，連登仔質素真係好"參chi"

等陣就會有人看透世事咁衝出黎話上連登，勿認真嫁喇

連登應該超過一半user係
反社會廢尻毒撚+小學雞

啱 上連登上得多以為自己有問題

講到著公仔衫就好易呃到錢咁

大陸黎
望下間屋同地鐵條隧道就知

唔好拎香港住屋作為標準

再生過lor

我上得越多越覺得自己好正常

同香港比

你估家下大陸D樓好大? 好多新盤都係3~500呎, 樓價太貴賣細單位先有人接手

幾蚊水都買唔到啦，比人醫病做下善事唔好咩

你老母都未撚生過一個啦

頭先立眼睇以為醫院黎架

Same

呢套正